還記得有多久未好好哭過嗎

還記得有多久未真心歡笑嗎
為去變一個大人 凡事也裝得很化

如若全世界一天一點變壞
猶幸還有你一貫爛漫姿態

巴打怎麼了？想哭了嗎？